「彩虹冒險私服2020年」FB專頁 Admin01有話要說

Admin01：

我有一個小小的心願

我希望可以聚集倒大約10個香港人

一齊玩時空亂鬥

因為LS入面既玩家多數傾向玩五盤三勝制團隊戰

豪無疑問，依種對戰模式的確係遊戲既核心

等如彩虹既團戰模式一樣

不過同時，我地係咪可以玩一下其他少玩既模式呢？

因為LS同彩虹一樣有個特性

一多人入間房之後就會好多人入曬黎

到到一有人走其他人又會跟住走

所以我希望可以人少少聚集10零個香港人

一齊開依啲少人玩既模式黎玩

老實講，由朝到晚都係打團隊戰

你唔悶我都悶啦？

咁我講果啲比較冷門既模式又唔會唔好玩嫁喎

因為其實果啲模式就正正等如彩虹冒險既佔領模式，擒王模式，足球模式，300關，水晶爭奪戰模式 等等。

心水清既你，應該都會明依啲模式其實都一樣好鬼正。

我地宜家喺度慢慢聚緊人，如果你有興趣的話，請你PM我地/又或者加入下面既Discord群組，我地Admin團隊會喺入面幫大家。提提大家，我地LS係玩泰國服的 (Godlike服)。

群link:

即係鍾意玩格鬥街機模式

lm

x

玩左咁多年都冇一次打得贏火龍

渣架, 用火女企係條龍背隻打打下就嬴啦

彩虹都比人遺忘啦仲叫人玩似彩虹既